其實冇女仔朋友唔一定因爲你麻甩，可能你根本係一條臭閪

有d臭閪總會對其他女仔做任何野都睇唔順眼
無論遇到咩類型女人都有野挑剔
溫柔就話人姣閪
唔溫柔就話人男人婆
去飲酒就話人係雞
望一眼人地個樣睇唔順眼就話人係八婆樣
人地貼同男朋友去玩嘅相就話人曬恩愛呃like
貼煮野食相就話人扮賢淑收兵
瘦又話人瘦
有肉又話人肥
大波著修腰衫又話搏乜野
大波著鬆身衫又話人師奶
冇波又笑人冇波

全世界好似得你一個正常咁

男人無女仔朋友呢?

呢啲野套落連登仔都適用

毒囉

駁唔到

中肯 做乜都會有人講
開頭會係咁迎合 到頭來 發現做乜都無hi用
唔妥你就唔妥你 浪費自己精神
屈就自己做啲唔係自己開心既野
質疑自己人生價值觀
換取佢地唔9講您幾日 做乜？
好好奇對佢地人生黎講 點解冇更多更加值得重視既野
呢啲人先係最可悲
除左講是非 講壞話 唔底得人瘦/大波/多朋友/靚/白/有錢/入u
自己唔會去充實自己 增值自己 反而一味得個屌字
佢地冇人生寄託 話題零營養
總之總有一種生物 叫乜撚都唔底得 一定要踢到你有野係差過佢 從而獲取自身滿足感 存在感 自信 或者甚至朋友

樓主試下唔洗在意啲咁既人點睇
想你好既 會叫你食多啲/做下運動/唔好飲咁多/件衫唔襯/休息多啲etc
其餘鳩野 咪由得啲 茶餘飯後無話題又冇人生價值既人慢慢討論 都唔同lv 何必介懷

我諗起港女潮文

啲臭閪又唔自知 成日話自己中意同男仔玩 少啲機心 又可以麻甩啲咁做自己 wtf

又真係唔同lv
佢睇人係任何好過佢既野都係晒命同收兵
有野唔開心拎出黎講下就係扮可憐收兵
對任何一條女都係咁

明明最撚多機心係佢地